[突發] 林奠召喚攬炒巴

林奠今日問記招召喚你呀攬巴
既然香港己經引用緊急法，咁即係香港而情況危殆，美國應該立即終止/暫停 香港關係法，同步撤資撤僑以防香港內部染污物輸出美國。
林奠都開晒聲Call for Burn，攬巴有冇計成全佢？

P牌推唔到 有冇人幫推
而家過人權法只係次優先
對家己經唔跟rule 直接取消/暫停關係法先係最重要

推

p牌推唔到

push

you burn with us

每晚都自己區見,天氣轉涼落街驚感冒要帶口罩,我地街坊好鍾意落去行街

tweet 咗NCM yue 取關係法, 無覆

星火新NUMBER
【6461 6642】
完任即走 防跟尾狗

有冇人聯絡到攬巴

對家已求攬炒 一於奉陪

有冇片highlight佢講

推比攬炒巴

推呀 對家已burn us
we need 對家burn too